# JavasPong 

### Version 0.02

* Contenidos

1.  Validación de ángulos y rebotes con paredes horizontales (con algunos errores menores).
2.  Puntaje en tiempo real.
3.  Autoincremento de dificultad.
4.  Término de Juego.
5.  Instrucciones de Uso, incluye Pausa.

* Testeado con Xampp, Eres libre de descargarlo y hacer lo que quieras con mi código. 